點解美國有Deep state , 香港唔可以？整個架空現有政府

如題

成立影子政府&議會，再搵國際承認

好偉大嘅夢想
以下開放認真9up

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

你一搞影子內閣

黑警送啲軍火 毒品入你間屋 辦公室
再用反恐條例判你坐成世監

為咗拯救香港，我要建立香港東印度公司控制全香港

冇錢咪deep state囉黃店連做到大連鎖店都未做到

冇錢

所以要由錢入手

其實去到尾講軍力

乜都假

香港人要武裝自己

Push

What about oversea ?

你可以搞，無人話唔可以

this

司法權同全港最大武力都係佢掌控緊, 你憑咩架空到佢?
冇武力黎制衡到港共, 無人會理你